msgid ""
msgstr ""
"Language: zh-TW\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT Version: 2.0"

#. STRINGS.ACTIONS.CASTAOE.DREADSWORD_SKILL_PARRY
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.CASTAOE.DREADSWORD_SKILL_PARRY"
msgid "Block"
msgstr "格擋"

#. STRINGS.ACTIONS.CASTAOE.DREADSWORD_SKILL_WAVE
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.CASTAOE.DREADSWORD_SKILL_WAVE"
msgid "Shadow Cut"
msgstr "暗影斬切"

#. STRINGS.ACTIONS.CASTAOE.DREAD_LANTERN_START
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.CASTAOE.DREAD_LANTERN_START"
msgid "Absorb Miasma"
msgstr "吸收瘴氣"

#. STRINGS.ACTIONS.CASTAOE.DREAD_LANTERN_STOP
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.CASTAOE.DREAD_LANTERN_STOP"
msgid "Stop Absorbing"
msgstr "停止吸收"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.ANNOUNCE_DREADSWORD_CANT_PARRY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.ANNOUNCE_DREADSWORD_CANT_PARRY"
msgid "My strength is not strong enough..."
msgstr "我的力量還不夠強大......."

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.ANNOUNCE_DREADSWORD_CANT_WAVE
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.ANNOUNCE_DREADSWORD_CANT_WAVE"
msgid "Make waves, why can’t you make waves?"
msgstr "放波啊，怎麼放不出波！"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "Just holding it makes me shiver."
msgstr "光是拿著它就令我顫抖。"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.DREAD_LANTERN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.DREAD_LANTERN"
msgid "Something was burning inside."
msgstr "有東西在裡面熊熊燃燒。"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.DREAD_PICKAXE
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.DREAD_PICKAXE"
msgid "It can easily fall out of your hand if you don't hold it tightly."
msgstr "如果你不抓緊，它很容易從手中脫落。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "The Sword of the Evil Knight!"
msgstr "邪惡騎士之劍!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WANDA.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WANDA.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "This sword works better than the last one."
msgstr "這把劍比上一個更好用。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "When will I have real kitchen utensils?"
msgstr "什麼時候能有把真正的廚具?"

#. STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "Hull's inferno of despair! Only those brave enough to face death can hold it."
msgstr "赫爾的絕望煉獄！只有敢於面對死亡的勇士才能握住它。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "It draws despair from its victims and uses it to repair the darkness that protects you."
msgstr "它從受害者抽取絕望,以用於修復保護你的黑暗。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "We are afraid of its sound."
msgstr "我們害怕它的聲音。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "This sword...radiates more pain."
msgstr "這柄劍......散發著更多的痛苦。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "It's not as heavy as it looks."
msgstr "它沒有看上去的那麼重。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "Yes, it would be better if it had some firelight."
msgstr "不錯,要是帶點火光就更好了。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "It looks tattered and I don't know if it is strong or not."
msgstr "看起來破破爛爛的,不知道結不結實。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "Not only is it true, it’s also sharp!"
msgstr "不只是真的,還是鋒利的!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "It's a pity that it can't be used to cut down trees."
msgstr "可惜不能用來砍樹。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "Black old screaming sword."
msgstr "黑的破舊的聲音很大的劍。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "Fun! Fun!"
msgstr "好玩！好玩！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "A spooky sword."
msgstr "陰森恐怖的劍。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "Organic destroyer."
msgstr "有機物破壞者。"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.1
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.1"
msgid "I will tear your soul apart"
msgstr "我會撕裂你們的靈魂"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.2
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.2"
msgid "It's a waste of beautiful suffering"
msgstr "這是對美好苦難的浪費"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.3
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.3"
msgid "Oh, this is what I'm going to show you"
msgstr "噢，這是我將給你看的"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.4
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.4"
msgid "Give up extravagant hopes"
msgstr "放棄奢望"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.5
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.5"
msgid "Fragile"
msgstr "脆弱"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.6
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.6"
msgid "you should suffer"
msgstr "你應當痛苦"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.1
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.1"
msgid "Fear, more despair!"
msgstr "恐懼，更多的絕望！"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.2
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.2"
msgid "Look them in the eye!"
msgstr "直視他們！"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.3
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.3"
msgid "Do not resist the darkness of destiny!"
msgstr "不要抗拒命定的黑暗！"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.4
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.4"
msgid "You crave more death"
msgstr "你渴望更多的死亡"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.5
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.5"
msgid "end it all"
msgstr "結束這一切"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.6
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.6"
msgid "Let raw killing rule you"
msgstr "讓原始的殺戮支配你"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.7
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.7"
msgid "..."
msgstr "....."

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.8
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.8"
msgid "Madness..."
msgstr "愚蠢..."

#. STRINGS.NAMES.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.NAMES.DREADSWORD"
msgid "Dreadstone Sword"
msgstr "絕望石劍"

#. STRINGS.NAMES.DREAD_LANTERN
msgctxt "STRINGS.NAMES.DREAD_LANTERN"
msgid "Shroud Lantern"
msgstr "祛雾提燈"

#. STRINGS.NAMES.DREAD_PICKAXE
msgctxt "STRINGS.NAMES.DREAD_PICKAXE"
msgid "Dreadstone Pickaxe"
msgstr "絕望石鎬"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.DREADSWORD"
msgid "Bring the deepest despair to your enemies"
msgstr "為你的敵人帶來最深沉的絕望"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.DREAD_LANTERN
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.DREAD_LANTERN"
msgid "A very hopeless looking lantern."
msgstr "看起來非常絕望的提燈。"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.DREAD_PICKAXE
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.DREAD_PICKAXE"
msgid "It's very destructive, but you need to find a good angle."
msgstr "破壞力很大，但要找好角度。"

